打飛機卡關卡係前女朋友度

試下去call g

你都幾撚好野 打飛機打撚到喊

有無人明越打越唔開心既感覺

文藝片情節

愛惜身體，最多自己玩下手作仔

有無過來人講講點樣走出困境

卡

果日佢流出來
同我講係人地
然後就分開左
每次都會諗起

做唔成男女朋友，做SP都得卦

唔撚係掛
ching你要振作，要搵方法重振雄風

屌，點算好丫

打得咁唔開心不如戒丁啦

打丁原本係一件單身人士既人生樂事
比一個ex搞到失去左，唔值得

何況
我慣撚左打丁丫！

我而家避開開相簿同ig
見到佢d相真係心頭拿一拿
不過條丁好硬

明

搵過個情感轉移

咁你都扯得起, 幾好嘢

有睇啲h漫然後夾硬打出黎
但係無j ex咁爽

所以先叫人沉迷落去

當你ex有對淫腳既時候
你無辦法唔扯，而且又有回憶係度加乘

你係咪我 ex

流咩出來？精？

唔係